英皇娛樂酒店 發現初生女嬰 送院證實死亡

酒店餐廳女廁 發現初生女嬰 送院證實死亡 (02/08/2017)

【本報訊】南灣商業大馬路英皇酒店一間餐廳女廁內，昨日下午發現一具連著臍帶的初生女嬰，送院證實死亡，司警局據報調查。

連臍帶女嬰棄垃圾桶內

昨日下午二時四十七分接獲治安警通知，於下午二時十分接獲南灣商業大馬路英皇酒店九樓御廚餐廳報案，一名清潔女工在西餐廳女洗手間清潔時，在洗手間一垃圾桶內發現一具，以透明膠袋盛載的剛出生並連著臍帶的女嬰，消防救護員據報到場檢查該女嬰已無呼吸，立即將之送往山頂醫院搶救，證實已經死亡。

司警員據報到酒店餐廳揭發事件的女廁調查，取證後交調查科跟進，死因有待法醫鑑定證實。

英皇？

。。。。。。。

真心諗唔明。大住個肚入廁所縮返水出黎，可以痾埋個仔出黎咁大動靜都冇人知，仲袋定個膠袋入住掉埋，清潔埋洗埋手出返門口

生命好神奇

生完仔，子宮要時間收縮
你以為吹氣球咩

你睇得tvb多生完仔個肚唔係即刻縮架

完美暴露自己嘅無知

呢個真係唔知讀書又冇教，又未見過

問你老母啦

咩情況下會問媽媽呀你生我果時個肚幾時縮細架
問幾時出世都話，呢個咁特定既問題真係唔知點問